[登機] F1 2018 墨西哥站 討論區

Formula 1 2018 Mexico Grand Prix

26 Oct 2018 - 29 Oct 2018

FP1 (FRI): 23:00 - 00:30
FP2 (SAT): 03:00 - 04:30
FP3 (SAT): 23:00 - 00:00
Quail (SUN): 02:00 - 03:00

Race (MON) 02:10

Location: Circuit of The Americas

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

負上

地獄賽程

上場未穩贏都話會睇
今場真係不了

唔明點解美洲人唔洗瞓覺

通宵機

外國係咪興凌晨鬥車

Virtual Lap from Sergio Perez

LM

又燈

點解走果個唔係白頭佬

而加走左邊個？

講完binnotto 會走？

James allison 又要走？條友有D 問題WOR...

登基

退出f1

之前又話白頭佬去祖記做老闆既!?

同埋點解拉利d pacing 返左黎....

Marchionne在生既時候係白頭同Kimi季尾走，Binotto同叻叻上位。

但CEO新上任唔想一次過咁多人事調動就想留白頭同Kimi。但其他派系想要叻叻，加埋叻叻本身傳已經簽左合約就唯有放棄Kimi。

Binotto而家無得上位仲要幫個敵對既做野就梗係想走。Mercedes同Renault見到咁仲唔重金請佢，佢有哂法記引擎所有秘密

法記直線速度返返黎係因用返歐洲幾站既package，新aero upgrade完全唔掂

Mercedes 要黎都冇乜用啦..

我諗新CEO冇咁ON9 明知Binotto 好野都唔comfort n 留佢既...

睇下最尾點啦..

法記直線速度返返黎係因用返歐洲幾站既package，新aero upgrade完全唔掂 <---- i heard this too, but is that sooo easy? 好似仲有D RUSSIA, SINGAPORE GP 用過既野係入面..

我諗緊會唔會係個PU又有新野... 令到第2個detector 冇用...

仲有人睇緊？

Mercedes拎到法記電池技術已經有賺。贏埋直線真係終極火星車
帶走Binotto仲可以削弱法記，本身Technical Department第二把交椅半年前過左去Sauber，法記無人用

有時新upgrade會破壞左部車既balance，搵唔到適合既set-up衰多錢重
e.g. 出彎可能要就住踩/入彎要提早brake/drag大左變左食油/ 食 tyre etc

True... 希望Binotto唔好走啦... 睇住叻叻加VET 出年嬴車啦..

好想見到TOTO WOFF 個頹樣

靠我地2021蕉車

蕉掂既話, 應該老麥都可以翻生

蕉掂唔等於老麥會掂，老麥既development好廢

2個都算9數啦..

其實點解蕉今年個spec 3 廢冇人理, 出年要破掉重練冇人提, 但我康有少少問題就俾人無限放大!!

出年我都想康牛好, 但係想澳牛drive not these 2 O靚仔....

其實網上有分析，話用返舊既aero係掩眼法
實際係拉利搵到方法 避開FIA果兩舊sensor
所以有返速度

白頭佬走既機會都幾大
聽講日本站 拉利係最早果隊知黎緊幾時落雨
但都突登咁out lap
似有兩派係度鬥緊

康打笑而不語

我睇外國forum傳最多咪係bio

Gasly定Max

其實係Kvyat

拉利迷要J 定下季先

季季都話下季

想睇我冰贏多場

白頭佬一定要走
三年又三年，法記就黎痴左線

無四萬既大牛返屋企食蕉啦

勸你唔好咁大期望

今年都係Han㗎喇
不如俾我冰贏埋佢

等睇Vet又自爆 垃利唯有靠俾冰佬贏去攞返個彩
墨西哥高地低氣壓 maximum downforce setup照做top speed record
vet依家個心態加埋輸wdc嘅壓力玩呢場死撚硬

咁邊個收留james allison呢件柒頭
蕉車收佢咪執得

蕉想要binotto
But binotto留拉利/去平治
咁會向allison埋手

Allison係lotus嗰陣比人吹到咁勁，而家就變左過街老鼠

我諗佢係有料, Mercedes下半季架車係勁左...
可能佢人格有問題啦.. 到到都唔岩佢

Ferrari PU left open during installation in Mexico

中門大開

四萬下年就真係去食蕉

食蕉定食屎都未知

一定係戰術！ 想引人哂時間去研究/抄

開俾charlie whiting 睇....
空城計!

四萬

澳洲人真係唔好再入rb group

Gasly 屌打19 ok?

Kyvat 屌打哂大牛, okay?

派系鬥爭死全家！

迫害我冰

所以先長玩長有

老麥Fans 先慘
最多J Van入Q3（如果入到）

老麥la
英國車隊用英國人

尊重呀ching 我van 入F1 前 = F1 既希望

點知比老麥派架爛車玩到退出F1

當然佢假假地都係F2 CHAMP.... 同叻叻一樣架..
上年話新4大都仲有佢份...
點知俾F2...依家既第3 拎左佢個位... 可能佢唔係英國人啦

老麥梗係用英國人, 用James key!!!

不要再說了!

條命生得唔好
明明季初老麥we can fight

睇咁多年老麥
我覺得F1係要拉利同老麥鬥先似樣

成日兩隊火星，之後一隊自爆，邊好睇

康打同蕉，真係上力la

就是了

國籍咁緊要，所以YouTuber 係德國人
唔係芬蘭人
雖然有冰種

啲非英撚Rookie/半Rookie 入左麥記通常都俾麥記撚

唔好話rookie, 強如alonso都俾佢撚左2次啦

諗返有冰人、高華拉倫、麥路臣、Montoya

下年垃利唔夠沙巴快就好笑

咸識玩一定今場dnf 咁先可以撚狗咁撚足廢圖成季

撚撚下比人反cup咪大鑊

下，你估垃利呀？

等睇Kimi入Q3，再上podium

沙巴黎炸ching, 冷靜啲

Btw 哈屎新水喉 呢個就真係可能有台上

無人聽過既汁

期待佢個黑金拉花, 以美國作風應該係靚既

廢圖唔自爆都偷笑

就算Ham dnf, Vet 羸到P1 先算啦

柒到喊

個尾想點

個尾有啲似regera

lm

重信1，2練？😂

今場個倍率rb大熱 但我又信佢地爆engine
買邊個好

垃利

鹹

平治話佢副偈會過熱

平治撚垃利嘅啫，嚇我唔到嘅

鬥咗成年宜家先話過熱？

HAM 今站穩穩陣陣拎個第五起步，留兩隻牛同馬係前邊互片算啦

No 睇肉精神

紅牛食左紅牛

咁炒撚左個wing man 先啦

wing man 唔計

大家估今場又會讓HAM 過幾多次

無小保子 鹹帝今年未必贏

聽講高氣拔 有影響
雷諾上年死死死死 今年有改進

下年老麥爆冷

要返工 不了

就算比佢搞返掂架車 2個人都冇覺係wdc材料

F2 2nd runner-up will be the next Lewis Hamilton

3練落雨 排位唔知會唔會乾濕地😂

"I know you don't hear this very often, so we are P1, purple in every sector..." McLaren tells Alonso.

有面講出黎哩下勁

wingman壞車

WFC

使唔使罰格？要罰先算

最後都會係碰碰車 DNF

會換翻上星期副偈,但唔駛罰格

痴撚線車隊

睇下19MAX 羅唔羅到P1

登機了

今站有機到咸爺😂

大牛真係好快

威記

哈屎

佢地預左放棄呢條

神愛世人

垃利戰術大屍用粉紅tyre take人?

正常大隊都係開一開條粉紅先

兩架sauber q3

唉！ 咁都比max排第一

你痴咗線吖咁勁

redbull 今站咁撚勁

Redbull

暫時P1

最年輕頭位

四萬好波🤲🏻

max 俾隊友搞掂

ves 嬲豬

19MAX

19Max仲係破唔到處

笑死 又拎唔到pole

輸比隊友無計

max幾時先有第一個pole

四萬
19

澳牛聽日又要壞車了

係咪好耐冇霸哂頭排

LM 澳牛又 DNF

Max 嬲豬 隊落第二塊牌度

上次又係q3 最後一個run 比人搶左P1

聽日有戲睇

唔緊要啦
澳牛聽日咪又係壞車...

又要熄電

max表示工程師今晚要做手腳

牌都撞開

各位聽晚準備睇登基

諗起上次公公

聽日又自炒

鹹又睇

聽日紅牛兩架自炒
又有咸神冠軍巡遊睇

一件事可以睇得出四萬哥有幾受歡迎

下次排位就熄

Max聽日turn1可能會比人逼到飛街

下兩場係咪 power circuit? max 應該冇乜機會破紀錄?

直接炒去澳牛到發洩算啦

Lap 1 turn 1 好睇 luuu

順便炒埋去ham 到

佢逼人就有份😂
四萬死守內線 佢外線走囉
後面重有個咸爺
平治重要S1快過紅牛+埋破風
重有Vettel 係後面，分分鐘大集燴

其實一年無乜幾多場唔係power circuit
以前高速灣aero野都變晒power野

Interview 塊面黑到

Lm等睇Lap1出safety car

咸係唔係搵咗Fia嗰條友幫佢攞頭盔

排頭位就可以再有機會
最年輕頭位就無乜機會

呢個場排頭位未必好
起步如果第2/3同你差唔多甚至好過你
Turn 1就比人過硬

所以max 應該冇機會破到個紀錄

巴西同abu dhabi大牛無咩可能
下年換康打，睇下點囉
都係寄望下年架啦

而家最後生pole係邊個？

Youngest pole Mola

Vet圖

下年佢就老過21 歲零72日

Vettel Monza 2008

係呀，聽日真係好睇
重要有Vettel
聽日turn 1聽講順風

咸聽日俾Vet過埋都冇所謂, 後面又有公公拉龍
Vet要上去同Max玩碰碰車

淨低兩場破唔到既話, 以後應該冇人會破到, FIA 宜家都唔比人18歲就揸F1

Turn 1 2 3 可以幾部一齊玩

vet可以玩冬甩帽子戲法

Sky 都話
次次 hi 到都 spin
Setting 問題

Max有幾次Q3
最尾果轉都係交唔到貨
幾次都係最後比人射落黎

Setting問題又好
技術問題又好
今年真係睇到化晒
唉

做咩haas有食返屎

飲左Rich Energy

Max 發脾氣 聽日ric大獲

MAX: 搶我杯雪糕，仲想搶埋我隻雞脾 ，第一個灣我一定要拎番個頭位

澳牛應該做君子讓位 冇事冇事

澳牛P1

無睇q大牛部車識飛？

HAM 起步放埋VET 上去可能不費吹灰之力執個第一番嚟

Haas 架車唔識跑呢站

人無恥最無敵

等緊19max 隊落四萬度

佢係

M93

如果係小保子排第1咸第2一定會讓

無左個youngest pole sitter

一訓醒就有好消息 澳牛

估唔到😂😂😂

turn 1 一定炒獲勁

屌佢
佢架車幾季都去左太陽系以外la

神： 淨係得我可以有火星車，隊友最好係wingman

咸仲有3場, 是但執幾分都夠啦, 駛鬼同你CHUR到咁盡

有冇人翻譯做人話？

上場一冇睇 就kimi拎冠仲成場都好精彩
琴晚q又冇睇 又咁精彩
平時坐定定睇就神巡遊

巴打今晚一覺訓天光 我想睇賽車

睇完El Classico 再直落睇咸爺稱霸

真 平時無無聊聊又一個禮拜
一有時差睇唔到就話kimi贏

原來三點先開車，頂樓打錯字
不過都冇人睇㗎啦

ys 今日改墨西哥改夏令時間

屌佢老味玩 9 me

咸唔揸都贏啦
Fat圖兩下就360spin
邊會贏得哂3場

F1官網琴日仲係02:10
今日先改03:10

陰鳩我

jaga

決定陣間起身睇max炒晒頭4

3點
睇起步算
ham 狗頭5圈唔dnf 就訓

三點真係畀鬼睇

依家訓陣先

西時間

屌你寫撚錯時間

+1
早左成粒鐘

choh既係fia

我幾鍾意呢條Track
唔知果個高低左右灣 F1既話會點樣過

三點二

有幾多人真係會睇

睇開車
無炒大獲即訓

睇到pit stop就訓

我睇左D咩

好似想落雨

鹹又然

留名等睇起步兩隻大牛攬炒

要幾痴線先會起身睇

要幾痴線先會咁早鬥車

就起身睇個起步

大家好

lm turn1

起身睇起步，要返工不了

Gogogogo

我rai

無野睇

留名逼害澳牛

Ric

OCON HARTLEY PIT LANE

Fat圖入turn 1保守到
之前幾站都係咁可能仲有得爭
依家太遲

澳牛發夢

公公遲早比廢老射埋落黎

van點解可以一開波就跌5位

佢坐包箱
無位入，然後佢應該驚撞 縮左

紅牛拉射開wor

飛咗去歐洲，夜晚八點二開波，時間啱啱好

四萬做咩

Alonso🤣🤣🤣🤣🤣🤣

壞車

返工睇

頂 已經覺得悶

見過兩次鬼仲唔怕黑咩

佢過公公嗰吓都算靚

大家訓得 應該又係悶到仆街

又DNF

澳牛真係得琴日果一個圈快

大頭爆偈？

大頭又收工

front wing 入左 radiator

中咗碎片

Vettel 咁快就縮，可能轉左目標去隊冠😂

alo又收工

these guys are impossible to race with

可以恰陣，等65圈起返身睇吓有冇落雨

好撚sad

好
跑完
訓得

又少一場

睇ACE成日都BUFFER, 有冇SOPCAST / FLASH 算

最多圈記錄係咪Ba叔？

垃利冇spin到

咁大頭係咪破唔到F1生涯最多lap紀錄?

驚訝

我無野喎
係咪wifi問題

你用邊個ACE STREAM?

精台1080 aa字尾嗰條link

Alonso 又 DNF………

咸爺lock up a bit
四萬有機

四萬追擊老MK

3533bb12081b8c2252b4760c7d27154c6699d02c

手機哥又守射幾好

Yup

戰術大師ready

落主場per面

公公瞓醒未

冰人拉龍

Max 新tyre 喺Vet 後面

kimi準備一頂三

有十一秒追
追完條胎都完😂

公公呢公公呢

未撚瞓醒

咸爺幾進取

拉一圈完

廢老比人當戰5渣
訓返算

新胎對舊胎
算係咁啦

3隊鬥已經好睇過2兩鬥好多

又係bottas 後面

拉利想做一停
我見vet同rai都慳住渣
無大牛同平治咁進取

陣間落雨就玩完

手機哥做咩

後面嗰堆車咁接近 隨時SC

悶到

咸爺無晒軚😂😂😂

鬥到廿幾圈都咁近真係少有

後面仲好睇

有冇咩網睇F1 新手101
講下BASIC 例, 如TYRE 嘅限制, 點解要用舊TYRE, D呔選擇點黎 BLA BLA BLA

Vettel 357😯

VSC

益左咸爺同四萬

sainz阻住晒

點解出左VSC, HAM唔會追貼到MAX PAT PAT?

Vsc 每部車都 限死左同一個速度
所以唔會拉近左

壞車囉有人

咁即係SOMEHOW VSC公平過SC

冇嘢 以為你剩係問點解出vsc

個堆慢車痴撚柒鳩線

對領先既車公平囉

咸爺條胎應該唔掂
Vettel 一圈一秒咁追

如果出SAFETY CAR, 就對領先嘅好唔公平, 就算領先30秒, 都可能會冇晒

我估佩雷斯同叻叻會罰

vet前左睇落仲核突

廢圖今年第幾之過咸

應該要 2 stop

但過到

DRS

咪由佢過, 一樣嬴世界冠軍

一下就過左老mk

vet快到 但係已經太遲

未完場既

真係要黎多次 nonono

RIP perez

ham 唔爆軚嘅話, 都冇乜可能拎唔到 p7 以上

墨西哥佬

靠你

佢今場由起步到VSC換tyre全部都好順利，但點知要DNF

Backmarker 撞落去

vet推到咁盡 會唔會出事

咸爺嬲豬😂

咸爺燥底lu

第7已經lap咗一圈

唯有寄望雲當有分

瘋狂刷紫圈

驚冇 podium 咁贏?

無dnf當贏咗

攞硬title都係度屌

大牛同平治都搞唔掂條胎
得拉利搞到
大家都2stop既話 緊係推盡佢
唔搏盡無分站冠軍

Break issues

佢唔上podium, 陣間個podium 會唔會有冇人理

“Hamilton is angry”

咸架車呢加有事 驚登唔到機梗係嬲豬

前左睇落核突到 估唔到有貨

舞唔掂條胎啫
喺到屌車隊俾錯胎佢
架車無事...

連埋呢場 3埸點會冇5分

過咗HAM有clean air應該好啲

自己射左去

Lockup

lock up

公公即刻重演

😂😂😂😂

嘩 同一個位 公公都要跟主人飛出去

條軑玩晒唔LOCK都唔得

一模一樣

差啲以為又重播

公公真乖

我一睇以為HAM嚟，聽恩撚講先知係公公

以為睇緊replay

屌你老母真係狗嚟 主人做咩佢跟著做

以為播播下回咗帶

我都以為 重諗緊後面做咩係紅色車

重唔叫四萬入

Sky 係咁笑 d tyre 名 confusing

冇晒 ultra?

啱啱先開+冇開聲睇
點解啲賓屎好似咁慢

係好撚on9

搏一停 不過我覺得似玩鳩四萬

自己都唔認得?

HAM 仲嘈
P5 都贏啦

想睇HAM爆呔

啲慢車真係幾阻訂

神今日要企凳仔開香檳，咁先有人做賽後訪問㗎嘛

訓得，好撚眼訓

HAM & BOT 岩岩LOCKUP 個時CUT左個CORNER, 呢D唔駛罰嫁?

仲可以刷紫圈

P7都俾人lap 2個圈
D pace 真係差好完

輸左個位啦，仲要罰？

四萬真係勁，俾圖推住刷

仲要4x lap tyre

Toto

Vandoorne 有分 alonso 冇

出煙

澳牛

四萬真係慘

ric

仆街RB 迫害澳牛

澳牛 佢真係

alo dnf多d定ric多d？

ricciardo真係流年不利

真係咁😂🤣😂

大牛又逼害四萬

Ric
8th

真係好撚慘

中唒，馬會幾時有F1買

Ploe完DNF

19Max嚇到9縮

首發事項

下年無澳牛

冰佬又有台上

舊年又三部雷諾 今年呢

澳洲人真係唔好揸牛了

Van P8

19場8 DNF

公公換粉tyre

陣間會唔會再換

好似跑完先落

大牛食屎啦

今場完全無存在感

麥記

我驚佢條粉挨唔到尾咋

點解要咁對四萬

仲未訓？

Hyper 好似可以12-13 lap

已經訓左落床

原來咁hyper

Between啱啱紫色圈

公公都比人lap😂

完

Will smith wtf

Nigga

Most wins without pole position

個鏡頭

Vettel真係慘，要同老MK扮frd

gasly p20->p10

其實點解MERCEDES啲TYRE MANAGEMENT 會輸咁多?

不嬲佢哋個車架唔係頂級，只係引擎搭夠
一跟車尾佢哋就出事架啦

大家信唔信 Helmut Marko 條小氣鬼搞四萬
一次落晒雷諾同四萬面
反正我信了

難得快過康打

車隊冠軍應該都追唔到
今年唔贏，垃利下年更難贏

打擊佢自信

冰人+49

F1 已死

反康冇好下場

咪癲啦
佢真係介意康咩。。。 有邊個紅牛老鬼得善終架，梗係有位就閃啦

Vet 應該係唯一善終

Vettel 去左平治車房搵佢地啲工程師同toto握手😂

Vet : 大牛最後一個世界冠軍

冰佬：垃利最後。。。。。。

點會呀，到今時今日
重比人唱佢14年比四萬哥吊打😂🤣

揸定啲未來拍檔

不過我覺得紅牛真係cheap shot
你話車隊無先兆 唔知部車有事我又唔信

雲當終於發揮正常實力 好野

打定關係隨時跳槽
佢場場做激鬥戰車好快無約續

今場未睇， 但聽落拉利d pacing, tyres management 返哂黎咁既？

係，除左紅牛係S2,S3快之外
拉利S1無撚敵，條直路追勁多
條胎又玩得出色

Webber 古達叔 vettel 臨走前咩都唔順一樣

真係so sad... 拎總冠軍係twitter 既tweet 既retweet 同like 仲少過MLB, NFL, NHL之類既隊既求其一條季中比賽tweet... 平治，同條MK 越贏，個engagement rate 越低⋯⋯

賽車呢家野 重來人氣都低過波
仲要環遊世界 無得比fans個個星期去支持

有follow 開，睇住條數係禁跌⋯⋯拎總冠軍有幾萬個retweet 或like 是常識吧？

F1 instagram有關Kimi贏車個post仲多過Ham攞冠軍

Facebook like 有 kimi既 post like 數一般都好癲

德國人係Benz有優勢la

個冠軍爭到咁悶
有撚人追咩

Kimi last season係拉利
全世界集氣比佢咁

贏唔到係悶d

平時班「車迷」同果條陳？？ 依家唔係悶到睇F1要睇數據，話唔好睇表面剩係車過車，D數據同細微位入面好精采，依家講下F1條trend 既數據不斷下跌又無人講

有靚車都追唔到
冰人個垃利最後世界冠軍又保多年

例如NFL一年打16場 球場容納總人數又低過F1 門票平均數又同F1差唔多⋯個SNS 互動條數 唔會差禁遠呀

睇車就係想睇格劍架啦
睇數據好撚悶

講真今場Vet都發揮得好既

天滅紅牛

冠軍冇望之後成隊都正常返
你話之前唔係內鬥都冇人信

on track action 真係太少
有時 off track 嘅花邊野仲精彩

依十頭8年就係悶到無野講，聲又無，差距又大，先講睇車睇數據 依界連女都無得睇，到底站站2個幾3個鐘做左D 咩？

黑牛。。。好撚黑暗

球賽一星期十幾場喎 你賽車得20架同一條路跑2粒鐘

你自己上socialblade睇下數字
nfl 24mil follower f1 3.7mil
average retweet大家都係300頭 average like 1100 vs 1400 f1勝

齋計rt/like per follower f1贏幾條街

f1 predictable係鐵一般事實 但我覺得liberty media呢幾年啲social media做得唔錯 youtube都有聲有色

我覺得咁比又唔FAIR... F1俾白頭佬撚左咁多年... NFL, MLB.. 果d 北美4大...由美國佬包裝左咁多年係唔同D既...

其實睇返moto sports, F1 算好好架喇... btcc, dtm, wtcc..仲有冇人記得？
我諗大家會留意既都係LA MANS 24, F1, MotoGP ga ja

拉利真係on9....
其實今年架車堅係最勁...

Alonso入咗mclaren之後真係好黑仔，身為曾經嘅傳奇成日dnf收場真係好折墮

J數據
咁洗撚睇F1

我幾鍾意個 YouTube/Facebook定期有片睇
不錯

唔洗等新聞重播先有精華睇

佢係黑氣石

都唔玩，無所謂la

本身老麥同康打夾唔到，同雷諾只可以fight 一場
無計

可能大家計法唔同，係F1算初試SNS...不過佢個YouTube, 同賽前賽後live 真係pain in the ass ⋯⋯真係好心比錢請做開既人做啦，成日dead air 同勁多awkward moment 又專登唔影女

He'll be back in 2020

Ham

NFL 2017年 Revenue 係81.6億美金
F1 2017係17-18億美金

講數字真係差咁遠

講真，如果有睇成場
我絕對覺得大牛有禁制
2停完Vettel 同韋少隔左8秒 中間隔左個四萬
就係四萬哥拉龍，拉到11-13秒左右
然後壞車，再turn down韋少部車
果震時Vettel 都無能力追擊韋少

CEO一死 個個都爭上位
而家睇個款應該傾掂數
白頭佬可能留低啦 呢幾場發揮到極致

睇到 好心up😣😢

我覺得係無晒煙廠開水喉 搞到得返works team有資金去搶頭位

今年on9到差啲得返頭三位係同一圈

其實冇得咁計，因為睇 F1 既族群唔只英語地區，所以就算 sky sports 都有意大利版，淨睇 tweet 既數量去比唔太岩
同埋F1 多世界品牌同廣告，好似你係香港會見到 Tag Heuer, Renault, Mercedes等用 F1 icon 既平面廣告，或者好似 Swisse 用 Ferrari pit stop 既廣告

季中休廠之後個堆upgrade 做咩鳩
拆晒仲快都有
同當年 MP4/18 一樣，用番 MP4/17D 仲快

Binotto同白頭佬之暗鬥

好似話下半年aero柒左姐 雖然睇完啲片都唔知佢講乜

我唔信真係關AERO 事... 應該話就算關事.. 應該第2場就拆哂啦..點會去到依家？

感覺好似去到美國GP, 白頭佬唔洗去祖記, 之後返哂黎..
要pacing 有pacing.. 要tyre mgnt 有tyre mgnt..

希望白頭佬同Binotto 真係傾掂數唔好有心病..

同埋James Keys 幫老麥整返架好車...
同埋我康出到力..

我想睇賽車姐...依10年都咁難既....

冇左grid girl
肯定少左人睇

逆向開發

你嘅願望同我一樣

其實05打後幾屆都好睇

負作用更新先係熟悉嘅垃利

05到08 係近年好睇...
之前拉利連霸...之後就BRAWN架火星double diffuser then RBR, mercedes...近年最好睇都係平治內鬥

小保子鬥鹹狗

呢三季我差不多睇晒

老麥 雷諾 拉利 三間廠互鬥

雖然唔係年年都一齊鬥，但都有互換位置

火星車嗰幾年，真係連追都無心機追
係呢兩季頭半季緊張

我都想honda彈起，但係唔想19Max彈起

同埋其他唔算快, 但都起碼叫有得一齊玩下...... 同埋多D 廠隊, toyota, honda, bmw...
可能冇煙廠sponsor 係一個trigger point..轉去玩1.6 hybrid..係第2個trigger point..

搞到得返大廠先有咁既能力做R&D..

‘我唔撚揸啦 你地揸啦’

Red Bull boss Christian Horner blamed Ricciardo for not spotting the mechanical errors earlier.

He even criticised Ricciardo when comparing him to team-mate Verstappen, who went on to win the Mexican Grand Prix.

"You can compare Max better with Sebastian Vettel in that respect,” Horner said.

“Both drive very hard in certain curves and therefore feel immediately if something is not quite right in the engine behind.

“Daniel takes some more classic lines and will, therefore, feel a faltering engine less easily.”

癲左

反轉豬肚……

澳牛好撚慘，比Horner 撚到仆街

其實澳牛走果一刻 預左佢係果時既vettel架啦
不過果時Vettel 都無做得咁樣衰
今次真係擺撚明玩鳩四萬
雷諾換偈其實想避開紅牛
紅牛砌雷諾副偈重熟過雷諾佢地

大快人心

Hass如果無哥桑鳩撞鳩炒
應該可以做到車隊第四 head住雷諾

仲有澳洲站

一變晒純廠隊就唔好睇

1.6 hybrid，真係撚屌黎

由魚雷炸死19

cls 唔渣康打=千古罪人咁

反牛了

For me. It is

咁F1迷唔算少
只係大家對笨,FIA同咸所做嘅嘢
愈來愈無耐性理都唔想理
所以愈來愈少人睇有原因

咁難得我冰拎冠
等咗咁耐潛水班友馬上衝返出嚟

成日遊車河邊好睇
如果場場好似上場尾十圈咁
保證多返幾倍人睇

咁睇車人數比以前又真係少好多
單計WRC以前Group B路邊觀眾多到出馬路
而家

WRC group b玩命架喎😂

v8 supercar 都仲係咁多，萬幸萬幸
5litre engine

其實我覺得係關廠商小左，鬥得無咁激烈
以前拉力都好多廠商
我自己鍾意96-03年
早期老舒渣住部廢車 揸得出神入化都係輸
同埋有其他車手都幾吸引
古達 夏健倫 motoya 細舒
各自各有自己既性格
同埋又v10 v8偈呢
啲聲浪都唔同

望埋nascar 啲觀眾少到好似就執咁

Red Bull Formula 1 boss Christian Horner has credited Renault with getting its sums right for the high altitude in Mexico and helping Max Verstappen to a dominant victory.

FE佢整走個fan boost 會去睇
始終有香港份

其實我唔覺得四萬係怕左康打，問題係四萬無理由要做19max既wingman

講起聲 最近f1啲片都加啲假engine聲落去 好好笑

Tbb 係咪鹹粉黎，好似見佢播親都係鹹狗好消息 今日仲影鳩住個狗樣2,3秒唔知做咩

之前好似講過話想係車尾裝喇叭

Fan boost 真係好撚on9

比後面Ｄ人有得追下

出年fan boost 果陣好似Halo會發光

記得投親冼拿都炒車

就算唔Group B
九十到零雲年代初
法美意日廠混戰都好睇又多人睇
之後Loeb連贏唔知幾多尻年又無廠玩無人再理
呢兩年瘋甜同泡菜康打有得爭下先好返少少

快就快，慢就慢

好似頭D咁全部後追好唔好

多Ｄ變化幾好，觀眾又可以多Ｄ參與

我都係loeb 果段時候開始無睇

G持比觀眾remote熄車

Btcc 係以前高手雲集既地方，不過改左革之後好似無咩大廠隊投入咁多資源去玩
要去都去哂wtcc / wtcr，當有個international platform宣傳自己部車
不過而家死因都係火星車搞到大家無癮
Dtm就算數啦
而家搞多左海外賽，遲早好似以前itc咁開支過大而收皮
Btw
連同supergt一齊鬥都唔敢，學咩人發大搞

DTM 本身就係圍爐比賽

但WTCC 至少個距離近d，真實d
不過我都係鍾意 Class II 年代
無咁多火星車，又多廠

WTCC 油渣Seat鬥寶馬，其實都有d火星味道

N年前架 DTM Alfa 同BTCC Audi A4 都有火星過嘅

155

我覺得當D 大廠唔再俾資源落去... 就冇咁多人睇啦..

好似之前幾年le mans 24, porsche, audi 鬥toyota... 幾多人睇..
今年..我仲留意都只係因為大頭咋..

WTCC... 當得返1間, 2間廠..有時真係好悶..
WRC as well....

仲有wrx 個 Kristofferson 揸嫁vw差唔多贏足全季

今年WRC算有競爭啦
Seb Ogier終於屈完機

WRC本來都冇乜幾可有wheel to wheel, overtake睇架啦
火唔火星差唔多啦

當qualifying 咁睇架MA.. 但好似睇Q3, 而又得平治only.. 係人都知得佢會贏...咁都唔一定場場睇啦..

重係三菱鬥掃把佬咩......

仲有司力架……變咗yaris

咁如果每年都係拉利贏咪又係冇人睇

根本唔關邊隊贏事
FIA對某啲嘅犯嘅視而不見
只係現時係Favour係笨同咸
賽車假假地都叫做一種Sport
長期一隊獨大火星車遊車遊
無競爭有咩吸引力可言

鹹神永遠是對的

其實不公平好多sports都有...仲會令件事多人討論...

但一隊獨大真係趕客..
唔好話F1.. 其實好似NBA都係架... 近來warriors 咁多勁人一隊...其實都唔多人想睇..
足球唔好話法甲, 西甲都唔多人睇啦依家.. 黎黎去去都果2隊..所以英超多人睇係有原因, NFL, MLB 果D 我唔太熟唔comment.. 但感覺上都唔係一隊獨大..

慶幸經歷睇過class 2 年代，果啲先係鬥車

Wtcc 架chevy 都火星過

騎士唔好提啦
跟本侮辱左籃波
屌你家陣推鉛球啊？下下幾十碼推埋去

講番車先
比你火星車屈機唔係問題，屈一年咪算囉...

Cruze
上代Lacetti vs 320i vs 156 vs Seat Leon最黃金

返娘家姐

睇返wiki
原來鬥完尾二果站加泰
Ogier又上返榜首

仲有Loeb用架廢車C3竟然贏到冠軍

係咪神得咁緊要

而家WDC,WCC啲分都咬得幾緊

當年最煩係油渣有時候太屈比人限制入風

當年BTCC 真係好精彩！

又百花齊放

好似出過隻PC game，我都有買過
個賽季係Menu贏嗰季

BTCC D track 好鬼raw，但又好有味道

1994 年嗰季寶馬又要鬥BTCC 又要鬥JTCC
Soper 溫高雄呢d要兩邊飛
最痴線係溫高雄又玩埋德國個STW 即係class II 比賽

溫高雄令我睇房車賽......
我睇果時佢渣住320i ..好撚勁

果時turbo vs na
話行油渣有牛對na唔公平嘛

蘇柏係唯一一非本地車手贏到JTCC總冠軍

無估錯你應該係講codemaster出果隻？
有雷洛做封面？

師兄果部e36唔係318黎既咩？

前期係318i
後期係320i

依家冇廠又冇人...BTCC, WTCC 好可憐

依家會睇下既都係GT... at least mortara, engal, 果班一齊落場係會睇到鬥車

兄弟？
唔係得jorg muller咋咩？

下年jtcc is back
希望吸引番啲日本廠整車出黎鬥番

佢唔會當咗法國佬伊雲梅拿係兄弟掛
定係想指荷蘭既許士文兄弟

啊
我錯
應該有對jorg 同 dirk muller

第一季差d
之後就拎到

係啊
全部車有得揀

以前啲車廠同拉花都好靚😂

就算而家點唔鐘意cctvb 都好
都掛住以前睇sunday sports 裡面講btcc 果part

Renault架Laguna好靚
不論Nescafe定elf藍黃拉花
Ford mondeo，accord，primera都唔錯
最搞笑就一定係94年架850旅行車